{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002132",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "더 컨테이너 759"
    },
    "text": "THE C 759は予約制で運営されており、予約が難しい場合は電話でお問い合わせください。 平日は好きな時間に訪問でき、電話で問い合わせてからすぐに入場できるそうです。 週末はネイバー予約が必須です。 サイト当たり最大6名まで利用可能で、人数を超える場合は電話でお問い合わせください。 利用料金は2万ウォンで、セルフバーの利用料金が含まれているそうです。 平日は1番と2番のサイトがブルモンで運営され、予楽の際は「ブルモン」というコメントを残すべきだそうです。 そして、この秋には深まる秋のヒモとともに美しい思い出を作ることができるそうです。 団体の集まりや貸館の予約も受け付けており、会社の集まりや教会の集まりなど様々な問い合わせを歓迎するということです。 肉や食べ物は店頭で前払い決済した後に利用でき、食器はセルフバーを利用しなければならないそうです。 この食堂は小型犬を同伴でき、首輪をつけたまま通い、排便処理をきれいにしなければならないそうです。 外部の食べ物は持ち込みが禁止されていますが、ケーキ、粉ミルク、簡単な果物の場合は電話で問い合わせる必要があるそうです。 利用時間は1タイムは12:00~3:00、2タイムは3:30~6:30、3タイムは7:00~10:00の計3時間ずつで、週末はチームが連続予約や時間延長ができないということです。 前後30分は清掃時間なので、入室と退室の際の利用時間を守らなければならないそうです。 サイト内での喫煙は不可能で、安全事故にも注意しなければならないそうです。 石を投げたり、激しく走る行動は安全事故を誘発することがあるので注意が必要だそうです。 当日や1日前のキャンセルは払い戻しが不可能で、2日前のキャンセルは50%払い戻しが可能だそうです。 そして雨天による当日の払い戻しは不可能だそうです。 これらの事項に同意する方のみ予約を進めてください。 場所情報は京畿道龍仁市処仁区白&#32718;路50に位置しており、韓豚サムギョプサル(100g)は8500ウォン、韓豚肩ロース(100g)は8500ウォン、霜降り牛ロースと和牛(100g)はそれぞれ16,000ウォンで、プルモン(平日夕方)は20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "C 759はどのように予約できますか？",
            "answer": "C 759は予約制で運営されており、平日は電話で問い合わせてすぐに入場できます。週末はネイバー予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "C 759の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "C 759の利用料金は2万ウォンです。セルフバーの利用料金が含まれています。"
        },
        {
            "question": "C 759で利用できる人数の上限はありますか？",
            "answer": "C 759では1サイトあたり最大6名まで利用できます。人数を超える場合は電話でお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "C 759はどのような時間帯に利用できますか？",
            "answer": "C 759は1タイムは12:00〜3:00、2タイムは3:30〜6:30、3タイムは7:00〜10:00の計3時間ずつ利用できます。"
        },
        {
            "question": "C 759での食事はどのように利用できますか？",
            "answer": "C 759では店頭で前払い決済した後に肉や食べ物を利用できます。食器はセルフバーを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "C 759にはペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "C 759では小型犬を同伴できますが、首輪をつけたまま通い、排便処理をきれいにする必要があります。"
        },
        {
            "question": "C 759で持ち込みできる食べ物はありますか？",
            "answer": "C 759では外部の食べ物は持ち込みが禁止されていますが、ケーキ、粉ミルク、簡単な果物の場合は電話で問い合わせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "C 759での喫煙はできますか？",
            "answer": "C 759ではサイト内での喫煙は不可能です。"
        },
        {
            "question": "C 759でのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "C 759では当日や1日前のキャンセルは払い戻しが不可能です。2日前のキャンセルは50%払い戻しが可能です。雨天による当日の払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "C 759の場所情報を教えてください。",
            "answer": "C 759は京畿道龍仁市処仁区白石路50に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 526
    }
}